{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601403",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해운대소문난암소갈비집"
    },
    "text": "海雲台で有名な岩牛カルビ店\\n\n釜山海雲台区中洞1225-1\\n\n海雲台カルビは海雲台海水浴場の向かい側にある古風な瓦屋で味わえます。 ここは140席を備えており、部屋は計18室です。 でも注目に値するのは、そういう施設ではなくカルビの味です。 海雲台カルビは60年代初めから名声を得始め、45年の伝統を受け継いでいます。 このカルビは普通の焼き網ではなく、丸い焼肉板で味付けカルビを焼く方式で特別です。 肉を食べ終わったら、端に流れた肉汁とタレスープにご飯やじゃがいも麺を作って食べるのがおすすめです。 ついに知られているこの場所の秘訣は、在来種の韓牛だけを使うことです。 例えばジャガイモ麺もおいしいので最高の組み合わせです。 ここは独立した部屋で構成されており、両家の顔合わせや団体の集まりのような重要な場所によく似合います。 老若男女誰でも好きそうな味と雰囲気を提供します。 名節連休は営業時間が午前11時30分から夜10時までと長く運営されるため、多くの人が訪れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台カルビ店の住所はどこですか？",
            "answer": "釜山海雲台区中洞1225-1"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店で何が有名ですか？",
            "answer": "海雲台カルビの味が有名です。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店の施設には何がありますか？",
            "answer": "海雲台カルビ店には140席を備えた18室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店の特徴的な焼肉方式は何ですか？",
            "answer": "海雲台カルビ店では丸い焼肉板を使って味付けカルビを焼く方式が特徴です。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店でおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "海雲台カルビ店では肉を食べ終わった後、端に流れた肉汁とタレスープを使ってご飯やじゃがいも麺を作って食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店で使われているお肉は何ですか？",
            "answer": "海雲台カルビ店では在来種の韓牛を使っています。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店はどんな場所によく似合いますか？",
            "answer": "海雲台カルビ店は独立した部屋で構成されており、両家の顔合わせや団体の集まりのような重要な場所によく似合います。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海雲台カルビ店の営業時間は午前11時30分から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "海雲台カルビ店は老若男女誰でも好きそうな味と雰囲気を提供しているため、どんな人にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "海雲台カルビ店は何年の伝統を受け継いでいますか？",
            "answer": "海雲台カルビ店は45年の伝統を受け継いでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 401
    }
}